多謝翻人轉頭英文點講

真係多謝你啊

邊係吖 我多謝翻你轉頭就真啦

問：點樣用英文表達多謝翻人轉頭？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Thank you and you?

the pleasure is all mine

you said my word

I thank you you la also

very thank you

Nah it’s all you

Chris: Thank you
Mary: My pleasure
Chris: The pleasure is mine
Mary: You are welcome
Chris: Shut the fxxx up

你可以講：Thank You! (尾音拉返高) 似廣東話既 多謝你就真！

Thank your thank you

I am very thanks them

Thank you for thank me

No, thank YOU

I am working ar
Not playing ar

I go to school by bus.